冇和理非遊行

好多人都話要再搞大遊行
其實個問題係政府唔會俾你地和理非
當一人多行出馬路就話你非法集結之後就開你波

雖然支持嘅人愈黎愈多
但係上街表態嘅人就愈黎愈少

真正和理非除左遊行之外
仲可以搞和平集會
例如機場、又或者老人家最鐘意嘅維園晚會

和理非嘅工作係要令多啲人支持，同時佢地會以行動表態

光復香港 時代革命

推上去

打就要打要害

民航署一手料：政府要冷處理機場罷工

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏

[會師機場]今日7區完左就全世界入機場！

［突發］機場開始多人

隻字不提機場 大家識做啦

玩咗咁多個場..最好都係everyday和你飛

和理非都要諗對策
要對應政權嘅招

我覺得係時候比勇武休息一下
從經濟入手
一係機場機會 成本低效率高
涼下冷氣 警察又無藉口清場
外國旅客繼續睇到黑警真面目
二來罷工 機場職員 巴士地鐵司機 公務員都係重要人物

長期勇武一定唔掂
更何況我地又唔係真係武裝革命
以往所講嘅和理非->勇武loop都做唔到

和理非一定要有新對策